# As minhas pesquisas em 2019

Repositóiro com o código em R da análise que fiz do meu histórico de pesquisa em 2019.

[Link para post](https://blog.ruimgbarros.com/posts/o-que-o-google-diz-sobre-o-meu-%C3%BAltimo-ano/)

Por questões de privacidade, a pasta "takeout" encontra-se vazia. 

Se pretendender reutilizar este código deve substituir esta pasta pelo arquivo devolvido pela Google.


